有冇 ching 寧願政治避嫌，感冒都唔戴口罩

共產黨 > 沙士

系，平時出街都戴口罩費事比人見到我個花容月貌，依家唔戴真係好麻煩.............